有無人睇傳聞中的陳芊芊

睇左4集 又幾好笑

大陸劇以前還好, 但近年啲劇越來越做作, 男女主愛情互動拍得好刻意好唔自然, slow motion鏡頭特別多, 尤其啲總裁劇, 同埋古裝當時裝拍, 我看到好出戲,

甜死人

三日睇曬。個劇好短